十月日程表好似沈澱咗咁......幫推啦！

六大訴求

缺一不可

光復香港時代革命！

推呀

推呀
Mark實啲日子呀

幫推
btw統一翻 五大訴求 唔該

Pish

推唔郁

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

push

推

狠狠懲罰黄店

Tui

推 唔好比佢停

幫推

訴求事項唔該唔好亂改